新昌 M+討論區

歡迎各位巴絲，不論大判十仔互相交留消息

我是十仔，我都想知，d圖都唔知仲畫唔畫好

呢單m+除了大樓外，還有icp及sps

main con係咪停工？

仲有幾日就知

新昌管理追新昌營造債

十仔都就停，有汗出無糧出

收到風今個月又遲出糧啦

執未

Aster是咪都收皮

做大判here lm

E&M果邊呢？
之前話馬會直接出糧俾十仔？

咁快又一個月

其他新昌盤十仔Lm

聽第2間公司既同行朋友講，有d師傅叫班細既睇定有咩架生靚既就mark定名

執柒左佢啦

無同新昌做

我都mark低左公司影印機同水機等等

朱太

影印機同水機租架喎

蚊燈 ，咖啡機

要來做咩

Btw, 我每日發夢開電腦，都見到話辛昌奧特萊斯淨係五一都有50萬人次入場

仲有集團財務穩健

又到月尾係時候上糧

呢排isp d人不停追resubmissiin，想吸大樓多d錢？

上家一係大判
一係電燈佬

無落去一排，原來大尖都跳了船

出糧未？

有汗出..

仲未有

睇定公司有咩值錢野就啱架喇

Btw, 發夢聽到江湖傳聞話1號出

"講完, 潛水"

係真既話，又一發達機會

有無最新消息？

細力一推

就到18號
好緊張

In咩？

咁睇唔開

又到出糧既時候，你今日出了糧未？

公司話因為新昌冇糧出
有部份凍薪 有部份收大信封